人生冇意義了

啱呀

係

On9 post

yessssss

屌你老木

如若全世界一天一點變壞
猶幸還有你一貫爛漫姿態
而你赤裸裸脫俗如像小孩
想笑就笑要嗌就嗌

Ok

發生咩事啊

男朋友銀包放前度張相代表咩

唔記得拎返出嚟姐

搵食姐 犯法呀？

我都放左你張相

綠

死左佢

no

死從來唔係解決問題既方法，
唔好以為自己上緊網就可以講d咁不負責任既說話

Bye bye ~